【香城online】就快又開server，大家揀好自己兵種未？

全城最大線上遊戲開始【香城online】就快開始
諗下自己想做咩兵種，金幣有限、袋位有限，按照定位課金/ 準備相關道具
自己道具自己帶